美孚男夜夜與女友傳銷魂叫聲 歷時長久幾層樓聽到 鄰居發帖求救

香港地寸金尺土，居住空間十分靠近，很容易聽到鄰居的異聲。有美孚居民昨（13日）在facebook發帖訴苦，指有年輕男鄰居每隔2至3星期便帶朋友在家聚會至凌晨，平日晚上則常與女友親熱，形容女方叫聲歷時長久，並大聲得傳到數層住戶都聽到，不時吵醒熟睡中的街坊，更曾經在晚飯時間「開戰」，令樓主不得不開電視，以免小孩聽到其銷魂尖叫聲。

事主在facebook群組「Mei Foo 美孚」發文，指自己居住的大廈，附近樓層有鄰居喜歡在假期邀請朋友到家中聚會，每2至3周便開派對，「煲煙」至凌晨4、5時，在平日的晚上則與女友親熱，形容這些舉動都是當事人的自由，但無奈聲浪太大，對鄰居造成困擾，直指「因為你和他們或你和她的聲音，經常吵醒熟睡中的鄰居」。

事主續指，昨日聽到其鄰居又找來朋友開派對，其間有人祝福他連生貴子，「相信佢哋嘅祝福，你在不久既將來應該會得償所願」，但形容其女友在親熱的尖叫聲「歷時長久」，「聲浪大得附近幾層樓都聽到佢有幾enjoy」，希望對方行房時盡量降低聲浪，不要在深夜吵醒其他住客。

帖文引來網民討論，不少人希望樓主開放家中讓他們一探究竟，「幾時方便請我上府上聽音樂？」、「連我都想去樓主到食吓飯加配樂」、「叫得比佢大聲，震懾吓佢」、「男戶主可能話：8點幾我未放工…」；也有人讚賞樓主好文筆，看完即有畫面浮現，「點解睇完篇文有畫面浮係我腦中㗎……」，而且今天情人節，指樓主今晚或有更大驚喜，「好應節的Post，今晚會唔會更過火，期待你幫佢開直播」。

放佢上網囉

幫佢地開直播有冇錢賺？

我教街坊一招

買晒樓下既Dom Dom
咁好快就係BB喊聲

到底教坊破產先定bb出世先
到產condom補貨速度有幾耐

Bb銷魂喊聲歷時長久 街坊求救

我又想搬去住

太認真啦你，諗太多
話女方識食藥/落bb依招都冇用啦

剩聽無得屌

我都想聽下

夜夜痴纏

確定是人？

肯定係劏豬咁聲
好聽就唔會投訴啦

對唔住，我唔知嘈到人，以後會注意下

個男人好勁抽可以扑咁耐幾小時

會叫到咁大聲既
多數都肯食藥

錄低把聲放上網賣已經發左啦

錄鳩佢喺大堂到播

開大隻窗唱返隻今晚扑野夜唔夜俾佢地聽

男戶主可能話：8點幾我未放工…

佢叫嗰陣，跟著一齊叫，正呀～

邊棟大廈？

傳銷 魂叫聲

用一餅錄音帶搵三十個女人不停幫我叫

錄低佢再播返比佢聽

我記得依前有人都有類似情況
果陣有人提議話第日搵次錄左佢地聲音
再等女方出左去果陣係屋企播叫聲等男方去聽
等男方以為女方俾帽佢戴

隔離屋租咗一家仆街初頭又係個個星期開p嘈生晒，自從有咗震樓神器之後，佢哋啲朋友仔都乖咗好多。

睇咗女友傳銷叫聲

黃標

所以香港哋買樓真on9，成千萬買得四五百呎嗌大聲啲都驚樓下聽到

想像力你識咩

waah, 好想俾人屌到俾成條邨討論boyfriend quality

一定用套避孕嫁咩

剪你架

on9

諗起bob叔話佢射果陣嗌到澳門都聽到

大聱播將軍令 幫佢配樂

夜晚有女唱歌聲就係有鬼魂，夜晚有叫床聲就係真人 ？

開架無人機飛去睇吓咪得囉

高招
lm

播大悲咒同佢地助慶

企喺門口打飛機？

有撚女咩，睇死係D毒撚開大AV聲睇

香港人真係好撚慘

仲要咁長時間
平時三五分鐘未算

會唔會係李卓人搬走咗之後啲街坊就開始銷魂。

智能手機咁普及 片都無條？

D廣告...

入撚到黎無野聽？

睇標題以為有傳銷員鬼魂叫聲

播榮光

扑扑下sell你野

放部航拍上去即收皮

我都試過
夜媽媽嘈到訓唔到
打開窗講你條女叫春叫到劏豬乸咁呀閂窗啦
之後再冇聽過

美孚男：屋企扑嘢都唔畀

梗係約埋樓上樓下，一齊同佢打氣，納喊助威啦！

一二一二，加油！屌大力啲！

我反而想知係咪原post個師奶老公又快又唔肯掂佢，搞到佢咁妒忌人地美滿持久既性生活

碌左幾版都冇嘢聽
屌

冇聲聽我點幫你

錄黎聽下係咪咁激

例如咁樣？

可惜響鈴

作文

Biden

係fb group 睇左原文
9 成係個師奶老公好耐冇掂佢啦
佢投訴條仆街 嘈成日開party 都fair
但係篇文佔大部份 放大哂人地扑野個part
扑野都要佢審批幾點先扑得
做香港人真係好撚慘 乜都俾人批鬥

香港地有食有住好幸福！！！

唔講食藥
屌而家上網訂condom好方便架
仲有黃店可以買lustlovers 果堆

我都覺，應該有d係真既但有d就比佢誇大加鹽加醋。一篇野寫完隔一陣又加d野，第二朝起身又改下野。好似講故佬咁見反應熱烈就加內容，edit 左勁多次。

更曾經在晚飯時間「開戰」，令樓主不得不開電視，以免小孩聽到其銷魂尖叫聲。

其實咁樣，小朋友仲好奇，掩耳盜鈴

有個唔理人地目光狂叫既女朋友其實幾正
不過唔可以太快完 會俾人知

我不能忘記你

我好爽既。
你唔駛食住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我以前都唔知屌hi係咁爽既
呼，終於搵到緊覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
真係屌死我啦

唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，你真係多呀，呼真係多到滯，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

笑到仆街完全掩蓋晒性慾

青頭仔confirm

姐姐做咩叫

開兩倍速變到好似雞叫...

屌

之前唔係有件震樓神器

一蚊雞保鑣

啱啱試左開2倍，最後嗰兩秒

做愛又關你地班毒撚 毒系街坊事?

屌 扑嘢都唔撚得
咁撚貴買/租個細單位 扑嘢都唔俾出聲
上面啲毒撚撐個師奶係咩事

我認為佢唔係齋靠扑……
手指呢？ 條脷呢？

擊鼓助戰 反客為主

係窗口嗌口號以示支持同鼓勵 好似

要屌大力啲
係時候轉姿勢
忍住唔好咁快出

當時人聽到應該好快會收皮

141大廈有人洗樓都係志在齋聽

咁本身真係雞叫喎…

阻人地扑野(略)

我試過拍佢門

打機打撚到凌晨 又dum地又叫春咁叫

好彩佢都識做

高

你唔比幾個人接力?

做愛都唔俾
你又做鬥大聲囉

青頭仔係咁乜都唔知

隔音差定條仔真係咁撚勁？

人地條女食藥鑊鑊中出緊啦

咩年代大把網店,仲平好多

屌香港地 扑下嘢都咁撚慘

試過隔離屋條女啲叫床聲嘈到拆天，似豬叫嗰隻

仲要我客廰窗口，係見到佢哋睡房窗口，佢哋又無拉好窗簾，成日見到佢哋嘅動作

試吓用聲音3p, 條女叫你就俾反應， 條仔叫就屌9 佢，行出行入撞到又對條女笑吓。

青頭仔？
超市 藥房 7仔ok 果d 套都唔好用既
最舒服係唔用，
要用就寧願用0.01/0.02大碼日本水貨。

想省錢其實可以買大頭針

會秒射

正想post

細個喺鄉下配種騾仔隻驢都係咁既聲

姐姐跑緊步